[非logitech] 可充電的無線滑鼠求推介

logitech 垃圾微動，好易有連click問題
有冇其他牌子推介?

買邊隻我就唔識講
但唔好買呢兩隻牌子

corsair
Gigabyte

兩隻都用過, 都買高階既, 但都好撚快壞..D掣好快鬆..

只要將啲牌子都講曬就off topic

係每一隻型號都會有呢個問題，用過502 903都有

steelseries
微動耐用過logitech
但耗電好似唔及logi

Logitech 好在 有好多型號 左右對稱
可惜微動是老鼠屎

Razer

買完 再搵巴打改

我都想換. 可以左右scroll 又無線既gaming mouse好似得logitech

用緊304唔覺有

Razer viper

diy拆殼換switch就可以再用幾年

好老實講呢類型滑鼠真係gpw獨大

Razer viper ultimate
用左半年無問題

Bf 買咗
但而家後悔冇買連docking果set

一樣 BF買
又係無買DOCKING

Roccat Kain Aimo
幾舊水有交易~
但係叉電就要用返佢條Micro-Usb 線先拮到....
(或者你揾另一條極幼頭都得既)

連埋docking勁放方便
不過用足十幾個鐘都仲有大把電

g pro wireless
屋企有兩隻都冇事

想補返個docking但鐵價四舊

佢講既502 同903
我502 玩足年幾都無事 之後買左903 用左年幾無事

雖然暫時未出事 但都準備定買過隻

用左幾耐??

年幾掛? 唔記得 出左冇耐就買

第一次覺得牙石性價比高
左右微動可以輕鬆換
可惜已成共碩
logitech 三年壞四隻
402 903各二
永不錄用